懷疑有兩個account遭到盜用

不斷喺各個po send不安相

不斷打奇怪留言

詳見：台灣人對香港認識討論區

屌 睇左果幾張圖瞓唔著呀

果斷封鎖，頂唔順

個個po都見到個阿婆
連仔可唔可以ban左佢

我唔想碌多次

補圖 唔知咩居心

屌又黎

出現了

求連仔Ban鳩個呀婆佢

第一條友喺我個post不停send呢啲圖

佢放埋本護照出嚟係咩事

完全封鎖佢先 臨瞓搞d咁嘅野 好撚不安

佢都有係我個post po
依家條友喺度po緊

可能借刀

呢個po都有send自己block左佢先

睇完唔係好訓得著
想搏連仔快啲ban你都唔好post呀婆呀屌你老母

回血急救

自己諗 會唔會有54歲台灣呀叔用連登？

你個啲垃圾post是但啦

補第一條友source：詳見 #24 回覆
閪門梓莖哭𠹌左恥笑區

SimonTW都好可疑